
                      El  mejor trailer que e visto "Tomb Raider ", yo vi las peliculas de Angelina Jolie y las ame , pero  Alicia Vikander se lucio en el trailer , y estoy un 100% seguro de que la pilicula va a ser igual o asta mejor que el trailer
        
            